熱門呢樣嘢 真係富者愈富窮者愈窮

熱門嘅post繼續推上去 繼續熱門
其餘但啲只會變成地底泥

所以我呢個post都會變成地底泥

咁好視乎啲用户嘅習慣
我慣左睇最新

吹水台情況更為嚴重